郭文貴講到明中共會用地產玩死港人，點解仲無人相信樓市會大爆煲

最起碼都整場假爆煲等支那狗容易入市，再買晒啲樓嚟控制香港人

因為中共都阻唔到自己國內爆

地產 gogogo 咁就冇中產反政府丫嘛
老董腳痛，唔通真係腳痛咩

遲巴竟然應機界兄

佢要你供先係玩死你
你要供樓就乜都要返工不了
日日望經濟好，唔係冇左份工樓都冇埋
慢慢見到人示威你就會覺得佢地搞搞震
根本維隱神器